望住ex慢慢變臭雞

如題 好似佢之前咁姣仔 搵仔 溝仔大家會有咩感受

關我叉事

Sad

踏着灰色的軌跡
盡是深淵的水影

正

慾海無涯，回頭是岸

若要成功

祝佢生愛滋

好彩甩得早

屌過咪算

關我撚事

最愛上連登圍爐

無屌過

阿雞咁

咁你仲慘過雞

你之前都係比佢姣番黎咋

可以點，有人佢唔做要做雞都冇計架

唉

香港人睇人仆街最開心

諗起都想嘔

ex: 望住樓主慢慢變毒撚

關你撚事唔通要成世單身？

知道隻雞俾帽我帶嗰陣我真係反胃作嘔
我先知原來呢句野唔係比喻黎

最少唔係咁濫

笑死 變左EX仲咁在意人地話人濫 關你撚事咩 做男人唔好咁肉酸

你個名

點為之濫呢？
俾人屌？你又點知佢私事？
識得多男仔？唔係男就女 單身慢慢揀無錯架喎
其實你僧一個人唔鍾意一個人自然會諗到佢勁撚衰架啦
做男人就大量啲 諗下自己好過啦

關我乜事

唔開得post?

same here明明以前都唔係咁 依家成浸雞味出曬黎

介紹比我食

中出即飛

128民陣大遊行

128 維園見

認同

拉

縫起閪窿

Ex 完

會好撚嬲
點解而家可以周圍姣人周圍畀人屌
但係一齊嗰陣又扮曬高竇
屌佢老母 反正都係雞 俾我屌番次呀

會咁諗 唔係嬲佢唔潔身自愛 係嬲佢反正萬人閪點解都唔俾自己屌

無屌過咁上心做咩

拉

唔好畀情愛post上熱門

分左手 人地點又關你咩事
你地已經冇關係架啦
同你拍過下拖就要人地以後人生做咩都TAKECARE你感受咩
睇到自己咁大

128

拉 btw 128

咁都上到

佢變左臭雞你咪有機會屌到囉

講得好岩
我ex比廿幾個男人吊過，但我無份